講好左核爆都唔割你睇你班撚樣係到做緊乜

實彈槍得自己人睇到,但而家自己人柒係柒出國際

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

［正視聽］大家唔好再嘈啦

推

係機場衝之前負下D責任好唔好?
你一亂,班狗就有借口入機場清場
依家班和理非完全無裝
根本係送頭比人
加上機場地理,根本無可能走到
為左1個大陸公安,搞到大家比人捉???

你地無撚野啊?你對唔對得住班手無寸鐵既和理非?
佢地比狗打你擋哂?
做人要學識平衡成本同利益
個大陸公安柒左比文宣做野咪得囉,有哂證據證明大陸柒

邊個衝,邊個不停挑釁
一係鬼,一係豬咁蠢
是但揀一樣

核爆都唔割係建基於大家都想清想楚先行事
唔係比人挑釁幾下就咩都唔理就衝出去送頭
仲要成大班無裝既和理非陪你一齊送頭,一齊比狗打?
你係唔係咁撚自私啊仆街

唔一定柒嘅，只係再入機場可能變難囉。

大家非常和平 我見唔到有指責 大家都好冷靜

點都好 總之核爆都唔割 有問題就檢討 第二日再重新出發